# C3nguyentraihp.Edu.Vn


Với những thông tin, kiến thức bổ ích tại C3nguyentraihp.edu.vn sẽ giúp ích cho bạn và mọi người trong việc chọn lọc thông tin nhanh nhất, chính xác nhất trong thời đại công nghệ số

- Địa chỉ: Lô 10A Lê Hồng Phong, Hải An, Hải Phòng

- SDT: 086944888

Điểm Tuyển Sinh Đầu Vào Qua Các Năm
khi Nhận định Trường THPT Trường Chinh mang tốt không thì tiêu chí điểm tuyển sinh của nhà trường cũng được phổ quát người để ý. Hiện nhà trường đang dựa vào quy định của bộ Giáo dục xét tuyển thủ tục dựa trên kết quả học tập ở cấp 2 và điểm hạnh kiểm từ khá trở lên.
Căn cứ vào tiêu chí đó lấy điểm từ trên cao xuống dưới cho tới lúc đủ mục tiêu. Để biết thêm thông báo về tiêu chí tuyển sinh và hồ sơ xin việc vào trường THPT Trường Chinh, quý phụ huynh có thể tham khảo qua trang web của nhà trường.

https://c3nguyentraihp.edu.vn/

https://www.flickr.com/people/198392622@N02/

https://vi.gravatar.com/c3nguyentraihp

https://www.tumblr.com/c3nguyentraihp
